幸福賓周張振朗

專食大波妹

以為佢同thor一齊

現年31歲的張振朗前年憑劇集《踩過界》人氣急升後劇接劇，被力捧的他今年將有四套新劇在身，當中還擔任男主角，去年他宣布與拍拖三年的陳芷尤分手時，還表示會全情投入工作，不過事業一帆風順的他愛情亦得意，最近暗撻25歲、被網民封為「巨咪陳妍希」的楊偲泳。

會唔會食埋renee

幸福賓周

咁撚大波既

32d

揾我？

好反感條友 以前就扮張智霖 宜家就扮Bosco
Btw 胡定欣又輸

幸福賓周
憤怒葡萄

最近好似縮哂水

x2
仲要做戲同做主持一樣垃撚圾

世界仔，仲假撚過森美

垃圾

做美女廚房就知佢完全無職業道德

Apple咁正都唔要。。

Fit而大

大得黎會震

我老婆梗係我食返

睇錯黃宗澤

有幾分似阿叻

睇錯叻哥

依條女真係好正

食親都公廁

屌佢老母

張生真心唔靚仔
只會醜得有把口夠圓滑

條女係咪盲撚左 呢條咁既柒頭都啃得落

依家條女瘦到上圍變a

唔夠馬子仁幸福

楊偲泳唔係有個紋身男友？

劉俊謙好過佢啦

ig？

歪星配歪星 兩個都咁作狀 咪幾襯

識揀一定係揀連登仔啦！

仲以為Renci同談善言假戲真做玩sheshe👭

留名

咁馬子仁真係靚仔

9588 依條囡les㗎 你冇follow佢ig咩

何以見得？

真正既瘦底大波

達哥都食？

佢真係唔大波唔食 有料！

much better now

奚隹

佢同過N條仔拍過你又知唔知？

三日兩夜？

肥貓流浪記條底褲

大波妹殺手

屌啊

陳芷尤好撚正呀

而條女個樣 真係唔似咁大波 嘩⋯⋯

藝能界鄭 滿？

識貨

屌到鬆晒啦

有得屌你屌唔屌

renci bb
個樣好gfable，身材又。。。

達哥留俾信號王啦

好撚正

芷尤bb又可以抱住嚟屌
對燈又大又圓

我記得呢個：

點睇張振朗都係hehe

仲有咁多合照

同我一樣

提子

條撚有冇10cm

Life is sad

好撚幸福

好撚正⋯⋯⋯

Thor有個公開嘅丹麥女友喎
拍咗幾年,成日係ig放閃
最近好似同居添

朱朱

朱智賢屌打其他人啦

腿 ，胸 ，樣 ，身型

成個po d女都正到痴線

張振朗好撚仆街.

我好酸阿

鬼有d咩

都唔知佢靠咩上位
CCTV係咪真係無人到咁...
而家仲話做男主...

都好耐之前

愈反愈紅

唔溝女入TVB黎把撚啊

好想擒鳩作

佢

看圖作文

好似分左手？

Thor 有洋西食 仲要機師

入嚟以為有賓周睇 無事我都係出返去先

屌你老母！！renci

一定好好屌

啱先係台北新北投見到佢地

Renci真人大唔大波

中間條女咩名

遮哂

都起碼玩過對32d
爽能4....

陳芷尤 張生ex

我都以為係 好les喎

想畀佢踩射

譚凱琪？（《大帥哥》既葉天嬌？？）